有好多忽然黃絲走出黎參選區議員

其實都幾仆街

有好多忽然藍絲走出黎參選區議會

都幾仆街

樓主on99 分化撚 食屎啦

咁又分化?
扮黃個 d出黎照投?

大家政治意識提高
社會進步緊 唔好咩
做大個餅

認同

有證據就攞出黎 唔好係到忽黎忽去

咁驚得幾多
係扮既話實有人督灰

好多撈唔掂走出黎食政治飯, 睇唔過眼

推得佢上去就拉得佢落黎，唔洗擔心

自動當選區，扮黃都要照投架啦

否則都係投傳統泛民架嘛

所以除非依家有真黃出嚟同扮黃撞區
否則我見唔到有情況需要話出嚟選嘅係扮黃

一係你就指名道姓講係邊個，同證據

認真, 識個藍絲都走出黎選, 後生, 自稱獨立, 冇跡可尋

得泛民又屌要含撚投票or焦土投民建聯
你想點撚樣？

利申，幫過唔同派別議員（非建制）拉票
今界都有打算過參選去鬥d 自動當選民建聯議員

其實愈多傘兵愈好，唔好比班民建聯自動當選，今年環境氣氛咁好，更加唔可以放過個機會推民建聯落嚟！

黃大仙龍上選區！

呢條友好有心
一直都係深黃
抵投